如何捱過凌晨

講個笑話俾我聽

咩地區既女人最適合做model?高加索地區

無笑到 sor
有冇第二個

咩波玩完會生飛滋？
熱氣球

sleep
if cant sleep,listen music
if no mood to listen, watch it
if no mood to watch, read it
if no mood to read, do it
if no mood to do,text me

好啲 但都係笑唔到

Masturbate

暫時唔想瞓

聽張敬軒

聽緊歌

無貨啦我

變態！

明明好攰都訓唔到

遊過花園那少年最近你好嗎

加油!

我笑到訓唔著
樓豬你要哄我訓